業績做好，牛三重臨

基本面仲係好好，股災不存在

劍指3萬3!

唔好燈啦大哥，好痛

屌你

又牆頭布 兩邊飛

一講就跌